[iOS/AN/PC] Gwent 昆特牌 (12) GWENT: THE SK CARD GAME

iOS版下載連結:
Android版下載連結:
歡迎鍾意Witcher世界觀或者Card game既你黎加入昆特大家庭

新手請先用少少時間睇新手指南：

抽咩卡桶、邊到抄Deck、旅程(Journey)系統介紹、新手Budget Deck、Reward Point/鎖匙點用、進階玩法、課金教學、PC版下載等等 入面全部有講
新手請睇下先
btw 7月冇journey 8月先有番

d 對手太勁

我見以加多咗人玩呢套NR，我覺得仲勁過ship engine

留名

我覺得佢勁多過副deck勁

新post留名

新Po 流明
NR 四大天王笑到我
如果四大天王係

viraxis Falibor Anseis Baron

咁四大天后
Phillipa Adalia Kiera Ildiko 點睇

Anseis 點好用?

same turn duel. boost 1 加個shield 可以即刻殺對面起碼十點

Lm

自己都會扣血?

做一拳超人就唔會扣血

輪流互打 直到其中一方死為止

終於肯修復了

拆牌？

多左巧多人

我抽syndicate抽咗50幾桶bronze cards已經滿曬咁滯，想問吓其他faction係咪都係咁？係咪轉抽其他好啲，然後橙卡隨緣好鐘意玩syndicate,但見上pro rank要玩四個fraction

上pro rank唔洗玩4個
上到pro再衝top 500 先要玩4個

我諗多咗，你哋呢？有冇人上到top 500,就算上唔到都係咪專精幾個fraction

巴打失蹤左一排

你上左pro再考慮呢d都未遲
btw SY上到pro rank=勁

Sy 唔係好勁㗎咩

新patch後挑戰第一
倒數

SY今季唔勁6個陣營勝率最低
如果你係新手就揀SY玩 我只能講恭喜

Wa diu 我見sy計算量高，覺得上限都好高

手機版功勞
利申：an機第一日出即入坑

今季唔太掂 不過你都開曬桶

SK四大天王
Tyrggvi
Heimdall
Morkvarg
Wild Boar

lm

ethereal kikimore queen又幾好玩

而家kikimore好勁

heatwave同bomb heaver慢慢開始多返
但yrden同igni依然冇咩用放

kikimore打得贏sk?係我就砌副 賽季末衝分

我kikimore有落igni同renew
配埋death shadow最多打4隻kikimore

有得打囉
用生命值硬接
最後buff到高過佢

仲未齊NR

Harold都冇

叫要sk唔用大劍電晒你啲token 就有得打

最近做任玩多左怪獸
發覺大大力打落去係幾爽

點解有D DECK 可以玩人地D卡...

玩緊呢副唔係token都有得buff

1/2好

1

講緊NG? 佢地好多Deck 都係咁玩
Assimilate engine

spy好煩

1>2>>3

唔好意思好多野想問

邊個YouTuber最勁
除咗用key解鎖仲可以點攞頭像（見有啲頭像係舊石）
天氣係咪會覆蓋前一個天氣效果，定疊加
如果一排滿左，另一排比人調過嚟係當效，定係死亡
Arena NR 首選？

覺得上到rank幾（遲啲換damnation，moreeles, 兩個5cost海盗換4cost,然後塞Tinboy, Luiza入去）

1.冇話邊個最勁wo 睇開twitch 新手教學有介紹
2.課金 btw頭像唔值錢
3.相同效果疊加 否則覆蓋
4.會調唔到
5.冇話 不過SY應該係arena最差

季初就有得打
而家個個都識防

點打spy？？

你spy鋪場仲有ethereal可以用
又可以consume
我仲低rank少NG好多都SK MO
琴日開始已經連升3 rank上到r6
到時真係多spy咪換兩隻Slyzard落去囉

我講緊打sk鋪佢場喎

上面講緊MO以為你講MO打NG

覺得有啲雜兩頭唔到岸
一係專心玩叫雞劇情hoard
firesworn依加環境下唔算強
玩swarm主力係張fallen knight

尋日睇saber玩
今季都係用舊版wild card passiflora
D新卡冇乜用

其實NG打MO都有得打
主流都係kikimore/天氣/劇情+ethereal
三副有兩副都係要鋪場
我既經驗第5-6張牌已經鋪爆佢
變相我打多最少4張牌
就算d spy比ethereal 變左都無所謂

[url]
[/url]
情況就類似trynet呢段片最後一場咁
我自己改左少少，計盡用曬10張牌鋪到12張spy去對面
如果遇到紅龍/slyzard/R2迫牌唯有投降啦

Btw fun deck黎
新手強烈唔建議抄

盡力清佢enforcer 同埋帶張bomb heaver

係，唔太夠碎片 我預嚟緊嗰兩張係tinboy and luiza已經加強好多

luiza一落場就死

睇你有parasite 定我有tinboy囉，過牌sy 最勁 但其實諗諗下tinboy無tribute都勁，平均拉到10-16分差

唔夠資源勸你唔好亂合
依家環境要luiza生存一個回合唔易
同埋tinboy要打長round先有用
但長round你已經有hoard同妓女engines
你欠缺嘅係打短round嘅爆發
所以好多人寧願帶savolla

都可以，佢一放隻嘢成17分 但都係靠luiza

NG NR 大多removal / control 可以一turn 整死 luiza meta SK 更加唔使講
最慘係 SY defender 係廢既
對MO 可能好d ge

其實luiza改左做order之後已經好少人用
要穩定都係正正經經生錢
主要落savolla, philippa, moreellse幾隻大spender就夠

Sy defender 廢？
好似得nr, ng 可以一rd殺兩隻蟲

SY打mo係易嘅甚至覺得firesworn 已經夠砌

Btw雞場好勁，aoe 同單點都唔太怕，我估打上高rank係冇問題嘅

感激gwent 令我棄支那驚百聞牌（其實嗰隻都ok）

個個族都有果啲order技點兩下都冇左啦

大陸驚課金課到你破產

永遠冇課 靠食腦 不過gwent冇所謂土豪deck/速攻deck有好有壞

gwent唔課都可以打到上pro
有心既話個幾月就得，一個月內唔敢講

試玩緊套SY hoard
用kikimore warrior食鬼船
做到Ethereal每turn加3點個效果
但好易比人stop

係喎，我一路都諗唔到kikimore有咩用

你地覺得MO好玩定NR
剩係夠碎合一套

同埋呢隻game有冇話加好友/公會果啲野

得好友 但唔知會唔會洩露Facebook ac

唔洗fb都加到人

睇你想合咩deck 邊個faction 橙金卡齊d

打到上rank3好辛苦
一日玩得唔多
rank7以上差唔多2日先升一級
上到去基本上得返SK同NG
間中有MO同極少量ST
SY同NR出現率0%
SK套套都一樣玩warrior
NG多啲變化但離不開spy同double ball

Wtf
咁會唔會有啲SY deck 有奇效呢

總之自閉玩一大堆engine
成日心存僥倖覺得出啲風險牌未必會比對面解倒嘅話
一定比帝國打到仆街

上左pro rank 會唔會跌番落黎？

NR 係咪收得皮

會

NR其實好勁 比SK弱姐

下季除左頭500都會落返R3定R4

咁季尾既獎勵係要結算既時候係pro rank定上過pro rank都有

今季上到pro就有

我覺得NR同SK 55波 只不過SK唔洗用腦

本季內你係唔會跌rank, 上左pro就唔會落返黎，完季先會跌

其實我覺得MO devotion 都幾勁丫 我用佢同ST 上pro rank

Thanks ching

St都上到
不過st玩鋪場都唔差
唔玩harmony啦

玩MO wildhunt成日輸 係咪我問題

NR ST SY鋪場都係打得贏NG嘅
因為NG主要都係單解大怪
但以上打唔贏SK
SK出hemdell/ wildboar加隻greatsword你就好易收皮

所以有d sk deck放一張greatsword only
隊冧左佢大劍就贏
當然，佢揀到最後一刻先出大劍既話都幾煩
你冇得提早清佢

mo好似ethereal 勁d

好掛住吸血鬼吸血鬼連ethereal都打唔贏
出veil唔小心殺左吸血鬼

純wild hunt係廢廢地
你要混一半高分tempo卡

Wild hunt係好玩
但唔勁 副deck好被動
解牌少 又要爭大點數
又驚俾人解

veil原意係殺NG
但殺錯良民

ST 我都係devotion

其實ethereal 都好勁 不過好似太單機所以我冇玩

佢都低能架
NG隻Vincent殺一隻有status
通常7費veil engine一落場用TA boost起佢
下turn就比佢殺左

我係用呢副MO devotion 由R1 打去 Pro

純粹用一個wild hunt warrior 換左隻bruxa

leader / caranthir 通常用黎copy 邊隻
detlaff combo 係咪勁d?

玩咗三日SY，覺得唔擅長干預對面嘅派系響博奕遊戲入面已經輸咗截
不過依然覺好鐘意金幣系統 希望第日一蚊有多於一分嘅價值

要干預就玩NG

我係caranthir call Auberon 然後再leader 隻auberon 下round再出隻auberon 咁就有2隻auberon, 有時就係caranthir 隻 the beast

對NG你出隻Veil/Defender都係預左俾佢食
佢咁多解牌Yen Vin poison
係睇佢想食邊隻

Keltullis係咪fun deck黎
好似幾好玩咁

一早已經知veil對毒冇乜影響
對blood scent就死硬
本身orianna+leader已經要有4個target先有full value
個target仲要至少3血, 仲要至少有3rd俾佢bleed
而家多左veil只會少左target

仲打緊Rank 18 19 但W/L 得 37/23 SY 真係難

auberon 係咪devotion 先勁？
我唔夠牌砌devotion MO deck

caranthir >> detlaff 再 leader caranthir 出多次己經兩隻 下round 出埋係手個隻就3隻
我仲有ethereal + 紅龍 抽齊牌好似幾屈

因為要配埋一隻4p7 既devotion wild hunter 所以devotion 會勁啲
Btw你而家用緊果副係點

紅龍fun deck嚟架咋
而且超難用
要撞啱某啲對手先有效
唔好亂玩呀

Kelly俾人殺咗就乜都冇

話左新手咪玩SY

覺得好玩 不過入場門檻好高，T2-3 deck 要成九千碎片 上面巴打嘅Mo deck 先至7000

Team elderblood到抄左套warrior
喺rank16附近新手區強姦緊人
完全係輕鬆贏
Meta果然係唔同啲

R16輕鬆啦
上到個位數好平均啲
大家都開始齊deck

*會平均啲

Karack Marine 個devotion點用?

用黎buff 俾人stunning blow 完既engine

唔明...

neutral card 即係咩?

未砌好 仲稔緊應該合邊幾張金
紅龍太難玩 應該用 haunt 代替
類似呢副 miruna 變 nagalfar

中立卡 係砌deck 個度㩒每張卡黎睇description 會睇到底色
eg. 呢張紅色代表MO faction 淨係可以用係MO deck
中立卡係 啡色 eg. oneiromancy 可以放入任何faction leader deck

而觸發devotion ge條件係你副牌無任何啡色中立卡

>>kerack marine 係NR faction, 要devotion 你副牌就淨係可以放NR faction card (藍色)
i.e. no devotion = boost allied by 2
with devotion = boost by 4

善用deck builder d filter 就好易分到

明晒

but 作為一個玩NR 起家既半新手我覺得NR 係最難玩devotion 因為NR張purify 係垃圾 亦都放唔到 bomb heaver / Geralt xx / 上面張 op echo 卡

除非你好想用 Viraxis Prince + King Belohun

st sk sy 都成日唔落 purify

兩個禮拜冇玩
好似脫哂節咁
本身pro rank衣家r3 連輸十幾場

TLG Meta 出左
as expected SK & NG scum

Sy 想平衡啲就落個2Fee purity，咪比人lock咗唔洗玩

Wtf t1 deck 得七千幾碎

張張銅都有金卡水平

拉低競爭性

對面35嗰張根本on9 博到懵就贏曬

一個人撐起對面成個系統

建議帶張hammond

唉 SY就係怕比人博懵，其實佢玩fun deck,差啲比佢搞到輸咗

NG個副落Impera Enforcers
但係咁少spy?

fergus=3 spy
usurper=2 spy
其實好多了

雖然spy係幾好玩又唔差
但我見NG META好興用Soilder 做底
應該會穩定同扎實d

終於打到上pro rank
主要用SK lippy同MO organic
最後大佬打wild hunt險勝
突然少哂SK warrior唔知係上哂去pro定點

打左好多場wo

卡係rank 14

用nr打唔贏sk同帝國，不停比人prison同搶人走

一係就封我engine

玩船? NR 不嬲係俾NG 剋住既

出乜撚野都比人針住打

你副deck 係點? 我分享下最近試緊呢副

R1 用Siege, blue coin 用 Engineering Solution buff Frigate 應該夠佢生存幾 turn
對SK / MO 要爭嬴R1 抽唔到AA 可以用埋Leader Draw 佢出黎做 tutor + thinning
-----
R2：如果已經抽齊金卡又嬴左R1 就 bleed >> aim R3 With Last say
if 輸 R1 - feel 到對家bleed 你就即刻set up draug / siege (if R1抽唔到/無用) >> Up 1card 贏
-----
R3: R1 嬴又判斷到對家唔係 engine deck 就aim long round (9+card)
對家long round 勁就 aim short round
(that's why win R1 咁重要）

Pincer Maneuver 難玩過uprising 但係 guarantee 你draw到 Siege/Draug/AA， 除非你人品極差唔係應該抽得齊另外兩張win condition
亦都可以1turn proc scenario 兩次

總結：唔係試左好耐，理論上對NG ball/Spy 唔會下風 -- 少tall unit poison 廢武功，亦唔會俾佢lock 得晒咁多bronze engine >> Frigate, Trebuchet, Mantlet, city guard + reinforcement 任你拉多隻出黎

玩緊依副

唔夠engine
主要得船同2張金梗係易比人清哂
5p起碼要落埋肥佬同鼓手

肥佬 肥婆

其實純玩draug唔落siege會仲勁
始終用siege會少左好多士兵
draug同vissegerd都會弱左
同埋對靚手牌要求更大

落2張肥佬2張鼓手?

drummer buff右邊果張
肥婆（佬） veil buff自己

BUFF 自己?

我覺得2個win con 對搶R1有保證d
pincer leader guarantee 我draw draug / siege
或者1turn proc scenario 去chapter 1

MM 之後多左Frigate 兩個win condition 既 synergy 大左>> Frigate 係siege engine 可以proc siege 另一方面佢會生人仔係human soldier 變相幫手set up draug or 其他 swarm - boost based synergy with vissegard / scytheman finisher. In other words 可以視乎抽到siege /soldier 多決定R1/R3 出咩黎打

同埋draug 要human 就得唔一定係士兵
我亦都放左reinforcement 去補充因為唔夠人口cut左Adalia 對draug deck 既負面影響

on the other hand let say 我唔用leader 去proc siege, 我可以用黎R3加速set up draug / draug 完即刻voymir + 1 card draw
例子: Calvary >> Calvary >> reinforcement - calvary + leader Druag = 3 turn 6 revenents
(Calvary 有shield 對家難用damage removal清)

副deck 老實講唔係我原創 睇reddit d post 年頭未nerf 個陣 15p Pincer leader + Siege Draug係T1 Deck 黎 - 1turn 出 2張牌既 tempo 同guarantee draw 1 card 既潛力不容忽視
而家有埋AA echo 唔使Matta 仲consistent左

kerack city guard (woman)
你無用到佢order ability (move enemy unit) 既話佢每turn 會boost自己1power
仲有veil = lock / poison唔到 = you can only remove HER with damage

女人來

太樣衰被上面巴打誤認係肥佬

落一隻定兩隻

唔清楚 睇下meta report人地落幾多

營地出左了

點睇都係男人

打贏毒瘤升rank心情係唔同啲

1定2好
1係閃卡

閃卡優先
2>=3>1
Seltkirk 玩 inspired zeal leader 先用

10抽SY中左8p play a crime & 9p create and play a bronze sy unit 感覺一次過抽會好啲。
Btw唔儲桶啦，旨意佢boost sy有排啦

Arena真係好難估+好刺激
有啲組合好屈

建議轉玩陣營

我係咪應該用定25場毒瘤
睇下有無機會上rank 0

個乜鬼adventure
不過呢個mode 唔吸引，一係太雜，一係搵到神配合

似亂鬥多過競技場
揀左leader先揀卡
有啲會廢左招leader技
我揀左張echo eagle
但係全副野得兩張warriors 俾我

上左pro rank之後排2000左右
每打贏一舖升勁少
點都唔夠top500班人日打夜打
都係玩下on9 deck算

幾時可以砌第二副deck

課金

那有錢

唔食飯唔交租都要課

條友為咗lock我隻會計擺咗kurt落前線，跟住我發現咗個超絶手順，就係seize defender先，跟住殺kurt,跟住連savalla都tribute到

你咪話，又真係難過其他faction，仲要對手on9先得

sk r3直衝r0

你有三張seductress其實好難輸

rank0玩緊呢啲9野都有得贏下

有無巴打開台打機?

想問閃卡有咩用？

帝國好難打，無敵既...出咩搶咩

靚
因為而家閃粉難儲 所以閃卡值錢

玩鋪場屌打帝國

玩到第90場終於遇到個SY player

姐係無用途？🙈同點賣錢

值錢唔係真係賣得出
係閃卡難入手 所以稀有

三張都好似幾有用要邊張好

2

呢家Draug仲有冇得玩
我見啲SK都唔一定帶Wild Boar

有得玩
無論係生仔船定caravan都好適合draug

屌你老母呀！！！！

雞竇都被人用撚埋
好慘

其實只要瞄準一張牌（雞竇）嚟抽係有53%響r1抽到，第日唔會再比啲濕鳩deck跣

ng真係好屈

NG煩姐 其實唔屈
參考爐石牧師

要大改了

點大改法

大概係點，有冇平衡番啲

waa 你咁好手神

假既又改番去了
平衡等到月尾一定有

小朋友先選擇
大人貨金買哂

成套終抄咗番嚟 而家rank17希望佢帶我到10左右再慢慢改良

好貴

偷左佢架船仲要生倒仔
之後bribery仲要拎左vissegerd
打死左隻king等佢冇order用

我一嚟就aim呢個，所以覺得SK平
打到樽頸先改良，砌住SK留條後路先

Bribery狗牌

結果SK下個patch就比人nerf到地底

NG太屈...

assimilate都係半玩樂性質啫

儲碎算

ng從來冇做過最top

睇番轉頭兩頭唔到岸嘅deck根本輸硬r20之前就要定型，佢咁樣出已經比我偷，然後教佢真正點叫雞

再問埋手機同電腦版係咪互通

yes 用同一個gog ac就得

thanks ，我fb連

一開始都唔係top咩
牛屍屈到仆街
第一個nerf就係NG

Top 唔 top就唔知，但我真係好撚僧對NG

渣呢副上極都上唔倒r7

唔識玩NR
係咁輸

呢家係咁樣

Wild hunt 暫時for fun 算

個人覺得
用船生兵仔比draug變呢招麻麻地
太易塞爆同一排
同埋副牌控血既手段唔夠多
出完draug都額外生唔到多隻

一係踢走draug放返d point出黎落voymir 同vissegerd
一係唔玩船仔玩駱駝

如果想又用船又用draug既就唔好落兩張王子
轉用駱駝+Queen會好d

Vissegerd一定要落
最簡單改就換走Egmund
一隻5p轉4p

SY太難玩，又過癮，即使長期不利環境都會係我最鐘意嘅faction 但希望會出個正經嘅leader, 依家啲SY leader鬼五馬六
玩完極致自閉, 而家儲定 NG Witcher deck 專揀無上限deck

巴打Rank幾？ 平deck但我估都有四成半打贏我副SY

呢家rank2
但係用SK NG打上去架

呢副NR啱啱砌唔識玩係咁輸
玩左兩個月左右暫時係得呢三副

失敬 有樣衰就係高rank 試deck 輸硬咁濟，唔試又唔熟

係呀 所以我通常輸到rank2尾我就轉返deck打幾鋪
NR啲牌唔知點解唔夠MO SK大點數成日R3後手輸

然後NG 堆on9 卡繼續強姦其他faction
最少doom scenario左先啦 14p 卡打兩次dllm

落張炸神器就唔會咁大怨氣

玩得中立都會帶埋echo tutor
都幾大機會炸倒佢

新人留名
而家玩緊Dwarf

每個數據代表乜，唔識睇

加油 我舊帳都係玩dwarf 其實廢，好彩早棄

你未上pro之前呢版既數字全部冇意義

SK用落好似都唔係真係咁勁
會俾NG同Kikimore queen剋死
Yen偷你second wind用既牌
佢自己鋪場唔多又有lock毒
Kikimore就唔夠佢大點數
定係我唔識用

搶到R3後手好緊要我個人覺得
張張卡都好高點數 您唔會輸好多既情況最後一手可以配Greatsword拎好多分

打ng我通常唔會R3頭就落進化果張廢事俾yen食
通常我都係最後一手出拉埋greatsword出黎

R1/2出啲準備用Second wind既
就俾佢Yen偷左
R3佢可以選擇唔解你金卡
咁你Second Wind就只可以打銅卡
佢鋪場同boost
有Last say Greatsword都拎得唔多

佢鋪場同boost都唔多

我進化出到都俾佢打到殘血偷左

咩係牛屎？
beta玩家，出create嗰排冇再玩
間唔中會睇吓meta有咩

直至出Android先玩返

呢副應該夠力上r7

打un-Rank 試 再唔係對AI試都好過無
有唔少Deck Combo 真要練熟
真係打rank個陣太多野要稔好對住個timer會好易壓力下犯錯

ball / gedy 都可以係graveyard 拎番出黎打第二even 3次 heatwave 以tech 卡黎講10p 係好貴下好多deck都afford 唔到 even 你有帶埋中立echo都唔代表你一定會抽到係啱既時候出

最唔公平既係其他陣營scenario 只可以打一次因為佢地無assire / lippy

第一張牛屍
呢幾張牌當年仲要可以落3張

重複左一張
呢張先啱

貴咪帶5p炸彈手
好多meta deck都會帶
總之機率同佢抽倒ball一樣

發覺依家好多deck都將最大點數放係last play
反而唔多係解牌留到最後
玩啲meme deck成日偷倒雞

首先你要贏到R1

都話最大問題係你R1 炸完佢NG/SK 可以係graveyard 撈番出黎R2/R3再出

炸完搶R1
R2逼牌等佢R3抽到都用唔著

其實只要你後手就問題不大

其實落得tech卡針倒對面都好難追

有無人開直播打機?

感覺好奇妙 好似比人屈機但其實贏緊

睇對咩啦
啲人只會以為你係玩symbiosis spell
未必會R2 bleed到你盡
長短round都叫做打倒下

你唔係R1贏點樣R3有Last say

所以咪話偷雞
唔洗last say對面都解唔倒

我通常有last say都留解牌
因為未到最後都唔知解邊隻係賺最多

以前有巴打開過
建議睇鬼佬或自己開

呢到都係睇twitch/youtubetwitch多
睇唔明英文就睇大陸既台（唔知台仔有冇台 可以去佢個discord睇下

NR Commando
Mo ethereal
點打 好似只有NG lock all copy 嗰隻先得

Ethereal,推佢大大隻果d落去/ 鎖佢最右邊果隻ethereal

唔俾我揀牌出牌焗我輸

新手岩岩入坑
想請問礦石除左用黎抽桶，仲有無其他功能?
睇左GOOGLE DOC都唔太搵到

同埋如果我決定好玩SK (因為打巫師3時好鍾意史凱利傑啲人)
係咪之後抽桶都係主抽SK就得?
THANKS

no,yes

Dagon

打左副好撚嘔心既NG
俾佢Banish同掉到我無牌
再用Vilgefortz Yen解牌
Leader技再出Vilgefortz
再Re-enable leader技
雖然贏左但係好撚唔舒服

咩文黎

礦石可以用黎買桶或者打Arena ge 入場費（唔建議新手玩）
你想主力玩SK就主力抽SK桶 其他桶會出其他陣營或者中立卡

唔知
我用英文呢舊野Block左我個畫面
屌佢老母仲要打緊Arena

第二次9勝 仲要2次都係perfect
發現改左Patch 之後易玩左
兩次9勝都好感動

多謝指教
上網睇下人點砌sk deck先

又焗鳩我輸明明上網正常
Connection lost左4-5分鐘都connect唔返
或者唔斷

sk今季超級勁
下季實被nerf

Draug Commando 幾好
Frigate 生船太慢 (set up draug 黎講）
不過Frigate 應該係現時NR 最勁既銅卡有位就放埋la
合埋AA (echo 卡) 拉Frigate 出黎

之前有人掉左副Roche既幾好玩

我自己試緊唔用inspired zeal leader 玩 roche commando. 睇下打rank 會唔會有奇效（用zeal leader有經驗既對手一定知係commando deck)

問題係inspired zeal招技帳面上得3點
比起uprising實在少太多
等佢改返做每個charge加2先玩得過

屌原來gaunter challenge仲有一季
我以為月尾完 冇怪獸

所以我咪試轉用 pincer Maneuver
zeal leader 幫唔到我抽 roche, scout出黎
變左一定要用好多 tutor 例如AA 中立echo 去幫手
唔好彩既話到R2 都未抽到就gg

有冇NR deck可以同SK打55波？對付SK就算拎到R1都未必夠打

greed mode devotion
唔帶中立 echo bomb heaver purify 博好運抽得齊d 高p大金
devotion + AA carry 將銅卡打出金卡價值

last say baron reset greatsword？

應該唔夠做 而家NR deck 都係 swarm boost uprising 多俾 wild boar / hemdall 剋死

pumpkn要走了

唔係話繼續stream?
不過好少睇佢 太夜

睇錯左

卡咗係R13 升唔到上去，明明已經抄咗DECK

睇多d twitch啦唔係有deck就上到

見有streamer用控場形都ok
落大量會deal damage嘅牌
配合draug去盡量觸發deathblow
最有趣係用埋offering復活

終於pro rank, 毒瘤Lockdown double ball

類似咁 devotion mid-range
對SK Meta Draug vs wild boar / hemdall 好下風
對NG 又會俾人舖番你場
個人感覺

係好狗但好爽

試過對fruit一入場對面就走 有幾場R1都未完又走

NR 真係比人禁住打，人地KO 你隻船就無ENGINE

所以我講果套NR以控場為主反而有奇效
用果張中立卡復活隻船

中立復活?

有冇邊度有得睇打完唔同陣營有咩稱號拎
驚唔記得自己打過邊個陣營，想齊set

gwent官網掛好似冇
我淨係諗住月尾做怪獸炸

offering? 有無deck list
我今季砌deck 最少放 Frigate, city guard, 同 egmund 做engine

deck link plz

NR IMMORTAL
MO INVADER
ST MOTHER
NG GENERAL
SK解緊
SY無諗住拎
因為唔知點贏3場

新手打Arena有咩要留意
想做任務但一鋪都贏唔到
初初揀卡揀到一塌糊塗

盡量揀d唔洗配合就有多點數既卡
之後就係完全睇運了

全毒鎖同解牌
如果想拎GG既建議唔好抄

無玩個幾月
以前玩開SK
有咩新牌搞到佢咁屈

所有新卡

今個禮拜用SK拎title 鳩砌副SW deck 無Harold wild boar Morkvarg 打un-Rank 都有70% win rate

相反用NR 試過勁多deck 只要手牌差d 搶唔到R1 就俾SK NG 㩒住屌

玩緊single ball都卡緊R1
SK 太強勢，好難同佢抽嬴R1
抽唔嬴R1俾佢second win 後手船+morkvarg+大劍怒屌
個到1 round 來回20點

Double ball 係差過 single ball + soldier / whatever
太draw dependent

係
我玩3場 有兩場抽唔中echo 抽卡/ball
唔知係我太黑仔定點
抽中又驚唔夠卡proc 張ball

點解有啲人打Arena好運到仆街
Mobilzation leader有兩隻queen adalia
R3 Turn1就召左兩隻shield左既craite longship
佢Turn2 召第3隻之後我啲牌細過3一出就俾佢秒左
仲要有Oneiromancy

原來mobil可以拉金卡

SY我完全無觀念+無牌
所以直接放棄佢

首先你副deck要有兩張

SY玩番上個PATCH既WILD CARD就得

黑仔就成日嫁啦
我玩NR 都試過R3都抽唔到AA / oneiromancy
d tutor 貴得黎唔guarantee 你抽到 但係唔放又唔得

係arena 先得(?!) 應該無好似 blue stripe scout 咁既牌可以spawn 金卡copy係deck 再用mobilization 拉出黎

R1有ball打ball 冇ball就用毒鎖反制 要贏R1都唔難 對SK都係咁話 通常對手俾你毒鎖左2-3張 main牌都唔會跟

我覺得ball唔難抽因為 幅deck金卡算少 用Tynne拉都好大機會中

但係去到R2-3都上唔到手 咁我諗你黑仔到棄Gwent啦

我岩岩都選左mobilzation 但冇相同卡 自廢leader技

今次arena咩玩法 大金卡多到傻

我一路抽卡 一路

連嬴5場上左r0
single ball

有無人今季用NR 上pro rank 可以分享下 deck

試過幾次炸左對面張ball都輸
有2隻有狀態就變大果隻野站場
加上一路比佢鎖engine毒大怪

冇得wfh打機

去廁所玩手機

冇用過手機玩，畫面細集中唔到

返緊工好難玩gwent
好多數要計
反而爐石果啲可以冇腦掉張牌出去
打頭再end turn

燒腦驚

攪掂

平時做完日任就算
唔想日日燒腦
所以臨急抱佛rank算

覆返之前拎齊稱號果樣野先
link有寫

SKomegalul

臨急抱佛rank係咁上下

R7 以上係咪多數都係 SK / NG

係
唔用呢類deck想上r0就要下多幾倍苦功

Rank1之後係咪就係Pro rank
終於上到Rank1

之前R7-R3個陣用緊MO
都有6成勝率
R3-R1轉左SK打25場
勝率8成

記得tick個同意pro rank settings 先
再另外改多野
apply settings 完再返入去睇多次
係咪真係tick左同意pro rank settings 先
如果唔係升唔到上R0

上到rank0反而多返啲on9 deck
打過NG 磨牌同MO 塞場
啱啱又撞倒呢副無限leader彈彈波
搏我冇解牌就成場比佢射死哂

if you can't beat them系列
我撞到既8成都係SK
結果都係爬住一眾SK上

所以渣渣林上RO反而搵返玩gwent既樂趣
fun deck

我係因為解4個陣營25場先轉用SK
我之前用MO打SK贏多過輸
通常輸俾NG多

R1得我用NR

點解可以咁多重複

你唔係都用SK 咩
mirror win rate 都有8成？

有無deck 分享下

Ramon + leader + double Damien + 本身兩隻

letho可以copy金卡
咁2隻damien互彈就可以一直出leader
最後就用盡leader技彈ramon去copy張銅卡
計埋本身手上有果張銅
射到你咩都冇得淨

T2 Devotion NR

拿，我r3上rank開始由頭到尾都係用SK

23/27上R0
巴打你自己計啦

賭神巴你點同
咪咁懶啦
上返500內唔好係度恰人

應該咁講
純計SK都過左8成win rate
不過副野咁痴線
其實合理
SK打SK贏到係有小小滿足感
對其他果D陣營一輸就只可以怪自己柒啦本身已經咁大優勢

打過最諗爆頭係NG Enslave 6 power
扮抽唔到Harald想引佢用
SK內戰有Last say基本上贏硬
Greatsword boost幾多都係幫我boost

下季做廢青,試下上
一齊挑戰下

講起就搞笑
試過贏有last say既SK，贏一點
亦都有試過冇大劍同恐懼之心係手，係哂deck
我血鷹就call得一隻
人地隻大劍就爆到十幾點
最後點追都輸4點

講真你問我
我就唔係唔想試，始終都想挑戰下自己上到幾高
問題我預計無時間打咁多鋪
賭神巴你有冇計過自己上500內
平均果季要打幾多鋪?

其實真係勁
我從零開始用都有八成勝率
啲牌點用都係靠升rank打SK學
不過你呢啲唔好彩就點都有機會發生
我試過黑到deck剩返好似6張牌 全金卡
成手都係銅牌
已經3 round都無洗走金卡

狗賊
有心上啲SK一早上哂去
月尾先係度用嚟恰9人

睇番記錄, 250場內

點睇呢副 Frigate Siege deck
唔用 triss 轉defender, 多人抄TLG meta 堆devotion deck 無artifact removal / purifier

Specimen ok的
冇人用bomb memer 就唔洗轉defender la

最緊要有方法打贏sk姐

Last 一場上rank 0
用咩deck好
MO好似順手啲但係驚驚地NG
SK就唔熟但係夠勁

巴打冷靜d
副deck做得出黎就會有人用ga la

真係打到不要不要

用自己熟手deck啦

唔熟副deck 副deck幾勁都無用

咁講完我又會俾人屌
SK啦
不過如果奶左野唔好怪我
我最後果鋪SK上r0好攪笑，對面都係SK
我先手(痴媽筋上到r1後鋪鋪都係我先手)
頭rd打到第5張手牌，head佢18分左右
我pass
佢計完一輪，打左張10力既出黎
跟住佢第4張牌又諗一輪
諗唔掂直頭forfeit埋，多謝哂

用左MO順利pro rank

打SK既方法就係豁出去

雖然唔熟但原來都23/27
上季玩ST一開季奶左兩場就收皮

睇番meta report Spyro 示範nr打sk
贏兩張卡r3都俾人迫和 哭能左

我試過清左人場牌面贏緊3x點
有6-7張牌係場上

D銅卡on99 8 for 4 都夠膽死
勁多removal
打兩次11 12p 金卡

我稔住用 Defender 保護 scenario ge siege engine. short R3 Siege + Leader 2-3 turn 爆 20+ tempo 嬴
佢段片都有嬴SK

上左R0砌左副MO Etheral玩
好撚正
係咁生隻惡魔出黎

好draw dependent
R1抽唔到=自殺

嬴到SK 但係輸俾NG ball
俾人偷晒 d engine

靚抽可以2:0 sk
試過幾次

meta report update左
NR上左T1

點解又上返去

副deck同之前無咩大分別

先唔講佢難贏SK
鋪場spy NG都應該剋住佢喎

因為meta會隨住時間演變

隻queen 有咩用

主要係Frigate / drummer

咁多tutor

得兩張
仲要係tutor唔到頭幾張主要金卡

NR d tutor 好弱

之前仲慘啦 要用 decree / Matta
而家有AA carry 算係咁

中立果張tutor 都好似幾勁

推薦大家玩呢副meta report既 devotion hunger
我Rank1用未輸過

呢副DECK R1好惡, 有yghern, golyat, thrive同frost+winter queen, SK唔會搶得贏你
R2 一定要push (除左打lippy 唔知點解lippy又翻生左)
用haunt+dettlaff 加1-2 個leader push, miruna可以偷對面4血女engine

R3靠auberon king + ozzrel = EZ win

賭神巴又學trynet 咁留係R1

R1好多sk try hard 友，驚我心臟痛發激死
本身用緊副nr 夠膽d金卡係哂底 俾人bleed死左

NR 不嬲都比較draw dependent
btw TLG updated meta 有副greedy uprising Siege 試下先

Vicious Slash Nr 其實幾好玩

啲人知道輸硬直接ragequit又唔pass又唔ff, 晒我半分鐘喺度等

砌左副NG雖然唔算勁
但係玩得好開心

推介你玩呢副，自己諗出黎
想當初係為左解special card 日任先砌出黎
玩落一樣好過癮
leader技可以轉enslaves 但未諗到多果幾p放咩卡落去

我玩得最開心係搶完人地隻野
再Re兩次Leader技

仲有Amnesty落兩張會唔會有啲卡手

我又諗下我果副lockdown 有冇呢個potential 先
新果張10p special 配spy真係一流
不該巴你可以試下
好fun
例如cantarella 用人地副deck兩張卡，仲有echo

其實都有d，不過為左儘快解special card日任，是但啦
如果想唔卡手，除左落小一張amnesty
4p spy都要考慮放唔放哂兩張
因為有時頭rd draw到coup(10p special )
但冇spy card係手，就真係要就到對面血量2或以下

vilgefortz 仲顛過 Vincent 起碼Vincent 只可以destroy status unit

玩呢副
打哂同Banish佢啲牌出黎
再用Vilgefortz Destory

清得哂人地副deck?
唔駛用其他牌?咩一齊draw一張之類，咩中立果張一人生一張自己手牌（viper)係場果張

但認真deck好似都係Vincent 多
vilgefortz summon果張都幾睇對面運

Matta Hu'url? 有落啊
接近清得哂
3 Round 16張
Viper Witcher + Necromancy 3張
Vigo 3/4機會抽到Viper 1張
Cantarella + echo 2張
Matta Hu'url 1張
Vdyffir + leader 2張
除非佢自己一張都唔抽出黎
唔係你都唔洗成副打哂先抽到25張
然後你仲有Heatwave同Yen

Vigo 3/5先啱

都係玩樂性質
mill deck本身唔夠點數贏
主要係靠抽爆對手之後出多幾張牌
識玩其實頭2回合all-in佢就收皮
當然都要睇自己deck本身多唔多tutor同thinning

你自己頭兩round 都抽得晒上面個堆咪係
Mill deck 好易spot
Heatwave 都唔係 Mill, 10p 用呢隻啦

其實想問好耐
咩卡為之tutor?
mill deck其實有冇曾經勁過?

即係可以直接由deck揀牌出嚟嘅牌
mill一直都係fun deck
人地2:0你就抽唔爆人

無呢張啊
我睇自己啲牌砌到咩玩下咋

點睇呢副，個人覺得幾均衡地強，可以counter好多deck
而家已經著手砌 但又貴又多中立，好難儲，而且有啲牌改咗可能要換

Alessio去左lor 都係第一
點解可以咁勁

佢好肝 懷疑係堆勝場

想快d出 tournament mode
宜家得衝rank, 好悶

升左上R0好似冇左目標咁

養老遊戲

齊左卡之後仲養老

唔課金玩幾耐先會齊卡

上左r0 玩arena

crone好正一下打8/10

death shadow cronetrol?

呢隻野好撚正 岩岩新手玩個陣抽到(仲要閃卡黎)
以為好勁 點知 troll 自己多過troll 人

yes
反而fruit+ethereal都冇佢咁好玩

唔知
利申:課過二三百

我見meta網將fruit+ethereal+crone玩control咁款
但會唔會之前spyro果款唔用crone轉做劇情會勁d

唔難

利申：beta開始玩 未齊卡（唔用果d未合）只課skin, board

點解要齊卡有一個陣營既卡都夠了
收集先係樂趣所在

人既本性

beta開始
邊個夠你玩
不過講真
玩左幾個月，課埋小小金咩主流deck都玩到咁濟
利申:日日解任

fruit ethereal 直情係腦殘啦

第一rd抽唔到 就玩完

有劇情搭救

抽到兩張相同的金卡係咪除左mill無其他用途

yes
200scrap

iOS 唔好update

好心痛
岩岩合完張卡就抽到

ciri+automill

Update 咗
係咪死得

抽到加埋caranthir 就屌打SK

好過抽都抽唔到
講起就嬲 最近差唔多五十桶都無橙卡

用住pc先掛

玩左就快一年
齊左NR卡
其他卡齊八成左右
計過仲差十二萬碎片就齊卡
利申淨係課過旅程

Ciri

journey ?
source?

我係諗緊中立卡點儲
平時抽開陣營桶

上面

啱啱唔知點解無load到圖，睇到了

2定3有用啲？？

3掛
其實差唔多

Pc係咪有得攞多啲框 & skin

no
但有個大d既mon

Dandelion show

NR Ethereal

用arachas swarm就2
用overwhelming hunger就3
不過2副而家都唔算強
MO通常玩death shadow crone或者fruit ethereal

有無人都入唔到shop?

一直都玩開sy, 出左新卡後瘋狂俾人sm

Sy 你嗰副係點

blood money轉wild card再走savolla就玩到
本身玩開SY今季都玩番NG

又可以update了

想問用呢組應該點玩
邊度可以搵到教學

你係邊到抄就邊到有教學

SK 真係勁到癲

就係搵唔返
好似咩16強到抄返黎

或者呢組叫咩名
等我自己search下

team leviathan個meta list有套同呢個差唔多
坦白講呢套鳩玩都贏

謝謝好似就係果度抄

最平但係最強嘅deck

如果下季再唔大砍SK唔L玩
跟本破壞遊戲體驗
銅卡隨時7至8點
啲金要打全行打全場有
單解大怪又有
仲可以執返嚟用多次
last say任何一隻金加greatsword吸點原全係好難輸
meta report都話no weakness

唔信佢唔nerf
不過可能係小nerf

而家已經唔想玩 連打un-Rank 都成日撞到SK
dllm 拎副op T0 meta 黎打Casual 好撚威？
成副warrior deck d removal 多到離晒譜
R3 Harold 除左heatwave 跟本無解
抽唔到Harold? 仲有blood eagle 吖

好多pro 都屌
佢唔大nerf暴動都似

更新左啲乜

nerf左之後NR變第1

啲牌體質太好，根本張張都會令你想remove, 一係就張張都可以remove人哋嗰啲
計我話second wind 改到 + 10p
melee打unit船 remove amor
大量卡牌削弱體質

SW 應該改做最多打番9p 或以下 SK unit.
可以用兩次Morkvarg/Hemdall/ wild boar 真心on9 有last say 配大劍swing 20+ 分嬴

有冇人睇緊partner tournament

大劍限佢每rd發動次數
船改佢做order/淨係打單排
銅卡加返1-2p/減佢血
最起碼要咁改，下季先有得玩

大劍呢種能力已經好有問題
傷害本身比點數更值錢
有大劍就等同吸收埋對方點數
將差距拉成兩倍
其他種族一般打全行或單殺嘅牌已經好強

用NG綁走佢

仲有兩日 SK的大限到了

益咗SK成個賽季，起碼唔啲牌都要整番貴啲。有個召喚手中bronze copy同 rapture 嗰啲要削弱吓。
不過見到啲人只玩meta 見風使舵就覺得好笑 除非meta係你搵出嚟

NG assemiliate係咁生人出黎好爽

唔使教學，亂玩都上到pro
應該就nerf

只要拎到last say=贏左一半

SKOMEGALUL
9玩都贏

點揀好
雖然有draug 但係佢係閃卡，1定3好

閃卡
因為其他兩張都一般

我通常都係passiflora 打一round, madame, savolla, saul打一round, 臨尾就tinboy扣一下，再插d毒呀seajackal咁，新堆sy牌全部都出firesworn, 我又無咩興趣

唔last say都好易贏

仲諗住最尾幾日用NR衝R0，對親一半SK打5場輸4場，張張銅卡potential 7,8 points，我果啲4p卡 6 points仲要係order卡 唔好同我講if you cant beat them, join them

對親SK唔好比gg
Btw 啲外國人好似覺得NG bribery都係狗牌，不過我覺得還好

講真，8p有機會create到對面勁金卡，抵玩

你梗係未試過俾人3抽oak反cup

自己用 vs 對家用

好正 邊個稔呢個 term 出黎

bribery 有RNG 成份lor 唔會話太OP 始終有機會俾三張垃圾銅卡你簡
NG 最OP 係 yennvo, Vincent 因為完全無解

形容果班見sk op就用 但做錯哂既人

monster 天氣Deck點砌好？

得一副 hunger果副 frost做輔助
唔可以主打frost tempo唔夠

純frost廢到笑
如果frost仲係打最低就好了強推dominance不可取

你副NR 係點砌丫

Mobilization siege 類似

係咪玩devotion midrange先可一戰

我覺得NR devotion勁啲 因為kerack marine 可以搭好多engine牌
類似呢副

有冇syndicate deck參考
firesworn?

呢套勝率高過firesworn唔少, 不過如果對上firesworn 贏面細啲

SY都係玩返叫雞
成個expansion諗住推firesworn點知都係廢

整勁多兵仔之後
SK: ez points for me

有冇人合哂啲綠色女人閃卡嚟J咗？

痴線你真識食

我
Jed thx

dev stream 冇人提

唔記得左提

changelog(?)

平時都會咁樣大執
定係大更新之後先會Fix平衡

通常係一個月一次

閃卡

佢地終於係搞1 RD 出2卡既LEADER技同ARTIFACT 了
不過係再下個PATCH

點解要殺vissegard

唔覺出兩張有咩問題 反而SK有冇真係削弱㗎

仲有，邊度有Rank reward睇

自從出左uprising, 佢好容易有charges

啲銅卡好似都仲係咁
應該剩係Nerf金卡同SW

睇定啲先，好彩今次冇搞到我副deck
不過有啲冷門fun deck例如ciri nova 都要收皮

mystic echo 出兩張 water, 搞到harmony 要nerf 死
second wind 唔洗講, 你宜家打就知
Pincer Maneuver 可以同時出engine 加 defender 你冇得解
以上都大nerf過provision

gwent既特色係一turn出1卡, 人地出乜, 你就出乜黎對應番佢
如果一turn兩卡, 好多時都冇得即時反應到就snowball落去

Wild hunt好似勁左
下個版可以玩下Wild hunt

感覺上改動不大
SK同NG都會係top tier
最明顯係砍左second wind
但轉其他技SK warrior一樣係勁
second wind復活大劍再出morkvarg或wildboar一樣穩贏
NG就繼續玩ball
SY繼續叫雞
MO冇左double ethereal
NR就有啲慘
但的確vissegerd單卡能力太強
8p隨時十幾點仲可以任意殺engine

其實NG好多Leader都一Turn兩張卡
抽3揀1 偷睇3揀1 彈弓手

technical decision都會改
偷睇就算啦 冇人用

好似4p女村民流血4改3
5p狂戰士3血就變熊(未必係弱左)

double ethereal其實唔勁
ethereal + kikimore queen仲勁

nerf左兩張銅

狂戰士其實無弱到
佢少左1點傷但係難解左
以前3血解就賺多3點
宜家要4血解賺2點
女村民流血4變3唔算nerf得勁

所以SK warrior都只係由屈機變成好勁
如果想R3同一turn復活大劍加金卡combo
就冇得R1冇腦出哂啲金

計我話應該比一個禮拜時間啲人1比1 milling,除咗SK卡

冇左呢樣野好耐了

同埋啲Ciri改完應該都係廢
隻game太多removal
4至5點好難站倒場去發動個技能
Ciri nova就算9數啦
NG隻Vincent又唔nerf唔知想點

更新係咪唔會停Server

會死server

戰士改5血做4血，照keep2血變熊會好d
都係打8p但都好過5血，3血變熊
起碼易解d

請問邊個網睇會有咩改動？

都係果句
sk問題係出係新卡到
下個patch patricidal fury繼續屈機
cdpr繼續打稻草人second wind啦

其實新卡都nerf左

上面搵

最有問題果張係harold,
而家r3出佢拉求其一張銅都13,14點
仲未計本身係engine
起碼13p先justify到
張rupture佬本身都唔係必落卡
nerf左咪落返boar/totem
同埋其他陣營都有nerf,變相中和佢既nerf

新玩 玩緊double ball
暫時未見到好多sk痴線deck
但我想問新卡勁到痴線係之後nerf係gwent係常態
你老味張夢占同兩棲登錄
仲要可以出兩次
仲有我想問點解咁多人話張braathens係必要
望落好一般

braathen夠大 點數卡黎
有時出mage infiltrator有奇效

但點數卡黎講de Wett 唔會好d咩
provision 少一截

joachim pull top 卡喎 (算random)
仲要buff到咁高點, 俾人一下KO

Braathan 3揀1 靈活性高, 自己仲係engine

聽日更新先出official patch note

因為班 dev 係 dark side (NG main)
yenno Vincent 俾人屌左咁耐都無 nerf
全部 ciri 卡都唔使玩
[url

Why not both
本身Assimilate可以成副deck配合
de Wett始終有rng成份
braathen 有解牌同copy
用起黎順手好多

高分，而且對場上狀態冇要求，亦唔會一個唔小心用咗張重要牌

玩assimilate更加係勁到傻

Yennvo + De Wett 好屈
我一稔到 Yennvo 己經好難 justify 帶 defender
搶左你個隻仲可以下 turn 自己用番

係double ball真係爽到爆

用怪獸上左R5好感動

專登為左一張Ciri Nova去砌副deck
之後一野比NG Vincent / Yen Invo食左

班友個腦都裝屎

nova真係一般
個限制代價都好大
不過好似得NG解到

加油
仲有1日

其實最癲係yen invo個cost
你老味拎埋張卡個cost先9
round 1攞走人地隻gold真係自己用都覺得嘔心到爆

再高費就不如帶heatwave

論技術，今次分盡左喇

我今季都放棄等下季再玩crone炸人

real changelog

我砌緊套NG Witcher Deck, 貪佢夠穩定，少弱點、多贏法

但啱先自己砌咗套Witcher Ball Deck, 發現都幾唔錯

有爆發力，幾連貫、Ball又易觸發（我參考叫雞deck有7張blindeyes,判斷ball帶六張夠），分別只在冇bomb heaver 但自問唔會差上面嗰套太多

不過我發現有major lamp應該會穩陣好多

dllm

巴打對double ball深惡痛絕

其實將leader變番做卡咪解決到一round打兩卡問題

點解要為左果幾張放棄其他幾十個leader

直接取消leader技

但我今季真係玩唔掂其他勢力，得怪獸先係主力玩到上去

果幾張嚴格黎講都可以做成leader卡既

但轉vincent好似好d
vattier係勁但無last say無defender完全係搏

SY bounty buff返冇人提？
可能可以玩得返
但計數要好快
要瞬間知道殺完邊隻bounty拎返幾多錢再殺下一隻係咁loop

你玩速上pro rank

自從冇得同時兩隻bounty就廢左
做下輔助都得 主打不了

課了課了

要支持下

頂佢下晝未更新
解解下陣營任消失左

好吸引 雖然無睇過原作
加上見gwent唔食錢，反而想課

和風

best icon
對上次我課金都已經係久遠既thronebreaker
果然色情係人類最大生產力屌你

新手上路一日揀左ST打算玩下陷阱流
不過ST上網睇好似好廢

較弱姐 有心玩既話咩陣營都可以上pro

再遲啲可能有 yennefer Triss 更加不得了

ST都前排都屈左好耐下

對老女人不感興趣

將手辦變遊戲skin

一開波抽中左張Random用兩張陷阱既魔法卡 所以狗衝左ST

最鍾意新journey cardback同粒燕子coin skin，人物skin vanilla ciri就夠，唔鍾意又鎧甲又和風

jojo頭像

睇完劇集既Triss
求陰影面積

點解唔出呢件

netflix? 劇情無睇唔知 但係d選角真係好柒

有冇人講吓ciri係咩角色嚟

玩 Witcher 3

主角

Geralt個契女

課啦問

課左先講靚女不需問來由

呢個唔會係官方畫掛太鹹濕了

屌你, 個trinket同cardback 靚到

好多吸引嘅新features 呀
仲有新嘅趣味模式快速場，可以練SY Bounty 同 NG Witcher deck 呢啲難玩嘅deck

要課了

人生第一次打機課金就係畀左journey

屌拿聲呢個要$648,仆街

仲以為買左journey會送曬

下.. 9.99 鎂咋喎

648係直屌100LV
你課最平就得, 慢慢打上去

課完最基本再打上100級要幾耐？
免費都未必有心機打

佢有3個月俾你, 你每個禮拜齋做佢D任
我諗2個月做到

hidden cache buff 可以試下

真？

順便買埋隻figure

Spawn信徒嗰隻配hidden cache可以直接發動

上次最尾1個月追左100lv

無左rapture
SK點樣解單隻大野果啲？
例如MO食左右兩隻果隻
用wild boar hemdall都唔efficient

我覺得唔得上次我純粹做普通任 做曬先得50（定60 唔記得
都要花d時間玩下 每日玩幾場最好（因為有double皇冠

morkvarg?

佢唔係打人打到無哂甲再扣1血就完？

哦，我以為到左個個lv要再課，嚇得我

打到佢變damaged = 本身base power - 1
armor 會ping 左先
所以佢會秒殺 undamaged yghern

屌呀
我一直誤會哂

而家我懷疑係Particidal Fury勁d
不過多左果幾點唔知換咩卡就真
hammond移位果個好似唔勁?

今次升到100級以上有野送

想要jojo頭像

隻figure係左衽
game入面係右衽

咁嘅話要課咗做埋額外任先得

有咩額外任

我見有多一倍

Figure邊到有得買

上面有巴打po咗片，入面有link

唔肯定而家仲有冇得買

冇貨了 275USD
但gearlt版仲有

geralt都冇了 限量版

Battle Rush 幾好玩，玩SY, 對面計唔到我啲engine，猛咁出牌猛咁落後，我就啲錢都數唔切

而且可以快速刷任

speed gwent

果斷課金
ciri

我諗佢一路出牌一路「屌那星，仲落後緊嘅」

會 鋪埋對面場 剋 swarm
可以放buff 左既svalblod priest 玩 druid gedy 或者 selfwound bloodthirst

sorry巴打唔明
即係落邊幾張卡，搵過名都唔明

有冇可能cut出卡嘅animation？新seasonal玩手速出卡出成世

我想問devotion點work
我隻unsurper 又識transform做emperor
但張amnesty 又拉唔到4過黎

amnesty係拉3
devotion:拉完再buff 2

好想要
早d知就好

比人預按動作好過

有錢佬

我屌
我以為devotion完可以拉5
我仲心諗咁撚勁

Ciri左手丁右手比錢

棄左一排要玩番了
之前又無journey又幾廿小勝先有獎勵真係玩唔落手

放svalblod priest 係有berserk/armor 個d 卡左邊佢每turn damage 右邊1再boost 自己2
常見既combo有 priest + dracoturtle / blueboy lugos/ armored drakkar / berserker

而家 priest 有埋druid tag 可以 proc SK Gedyneith scenario

selfwound 係archetype 黎通常用ursine ritual leader

用 fury leader 舖三隻damage unit 係對面 proc bloodthirst 例如 blood eagle

要打160 lv

咁多日本風嘅skin嘅

真係肝唔黎
我要個黑白頭像算
我估得streamer同課金大師拎到

旅程198超抵俾啦

但我一直記錯左，以為R7有35條key

crossover

總算肯改下船隊

SK廢咗好多

無玩一排依家專注抽咩faction好
新expansion掂都未掂過定係應該抽下新expansion先

係咪姐係要升160次lv

reddit 話最高 lv 個 contract 175
但係我揾唔到 可以到爆左 100先有

Cdpr請人 應徵去打機

抵啦

抵 7000碎組副deck仲比你上到pro rank

抵啦巴打 SKOMEGALUL
我堅持做 NR main 玩左兩個幾月都未上pro
準備好迎接 NG meta 未

想問下Journey個pass洗唔洗買埋+25果個先夠去到100級架？
買78果個夠唔夠做

下
Sk仲係tier 1

買最平果個ok

多左張 blood eagle tutor 仲consistent 左
轉 Patricidal Fury 又多幾 p 用
應該 T0.5

然後班SKOMEGALUL係度嗌慘... NR無啦啦又中槍DLLM

勤力啲實得

玩Thrive deck唔洗諗
拿拿聲下一場

上次我課左78,每日平均6小勝左右，做哂每星期任務，2個半月左右就到100

但家陣160lv
咁會唔夠時間

佢seasonal極速完場
每日食哂Double冠無難度啦

double冠係咪6小勝+18小勝?

160一定要肝啦或者課金

唔課25lv 日均17小勝

每日做足12場double小勝

佢已經計晒所有bonues 同mission

?

課都係課到100?
仲有60

其實唔一定要升既升得辛苦咪本末倒置
除非你有錢

well rested bonus
你睇番新手教學講journey部分

其實160多左d咩?

和服ciri

sorry，睇返先，journey 隔左太耐唔記得哂

和服ciri wor
辛苦都抵

一句都尾
貨完金仲要肝
不鳥

課多啲咪唔洗肝

幾個月無月啱啱回銅 想問係咪啱啱改版meta report唔係太準確

可以用住先

80蚊當課卡背+ciri+硬幣

課咗唔肝就蝕，睇定啲再課又蝕
= 一課要肝到底

辛苦過返工

其實如果你肯做曬d任既話（應該唔算肝）
我覺得抵買

其實哩個season好玩多d
8秒場 thrive deck

有hotfix?
update d咩?

唔俾我入game又無野update到
想點?

其實arena係咪伏
砌deck講彩數
然後又唔可以重抽

笑死

係

陷坑陷坑（陷坑）

仲有幅啲血抹撚咗

係
佢地rework緊

大陸和諧版
D綠色女人全部幫佢地著衫

ciri好屈
佢用leader技嘅速度快過其他人物好多

呢度有冇fd list? 想加加一齊玩

又唔係唔可以重抽既 只係breaker contract用150 ore重抽姐

整個list都好

邊隻係綠色女人
ST d綠色dryad 都好似無著衫

tg group?

解journey任係咪玩arena最快手
有時啲任好撚kick
我成副deck devotion要玩nature卡

玩今季seasonal
極速出牌

3個月前玩左幾日
而家想再玩返
開個新ac定玩返舊個個福利會多d

得 我以為你哋個個怕洩漏私隱先冇人提

發覺要解seasonal卡背都要打好耐
首先要打20場seasonal
之後20場小勝
最後再打出240張卡

唔用tg group係因為呢個po會變左留tg group, 吸唔到新人

用舊啦 冇乜分別
岩岩出左journey 快左拎資源

岩岩新出個mill卡system一野mill左9000
萬幾碎下個meta有咩屈機直屌算

玩左兩個月還原返七萬幾碎

兩個月七萬幾解鎖曬所有卡都得

七萬幾

本身就七萬幾
玩左兩個月琴日解卡
回左萬幾變返七萬幾
利申老屎忽玩家幾年無玩

Frozen bundle個skin好邪惡

第一頁加條google spreadsheet link
每個人加自己game 名？

beta玩家
home coming第一日返嚟有50萬碎
到依家用左7萬幾
用到隻game執都用唔哂

50萬 cls

但5秒都係唔夠時間㩒
開leader技再開揀野既卡實過時

最濕9係有charge果啲leader技
每個charge之間要隔成秒先用倒第2下
用完仲要cancel
要tutor完再出技果啲一定仆街

啱，玩ethereal +劇情玩到我喊
所以我玩左陣都係玩返unrank standard 解任算
起碼真係玩緊，而唔係唔理贏輸咁掟卡出黎解任

玩SY出牌之間仲要用spender㩒走啲多餘嘅錢 未計到已經完turn

玩MO冇腦出大點數已經係最易
起碼啲卡冇咩order技
用SY完全係自殺

點解要作賤自己，快mode玩sy

NR自動boost怪都得

其實我鍾意咁高速
8秒cut動畫或者10秒都ok
而家有d人真係諗好耐

咁你玩seasonal就知有啲deck唔諗都做唔到既
始終有啲deck複雜少少

PC先玩到既seasonal
PC MASTER RACE

為左Ciri bb第一次咁晨心解任

其實d任抵做
做曬有20key 做埋課金任再多20key
不過我而家超多key

之前課gerald個個冇心機解
一出ciri即刻怒刷

其實seasonal最大問題係佢d動畫唔係時間
唔係既話其實我大部份deck都冇問題
而家你出tutor再spawn野真係2046

係頭14小勝double count
唔係打到幾多先有

吸血鬼重出江湖ciri nova

7600 再下一副deck決定了

玩左兩場，兩場都抽唔到ciri

gwent 個user name 係咪永遠無得改？

好似係

我用death shadow ethereal haunt 玩 seasonal
出完牌即刻稔下turn 出咩 so far 勝率幾高下
1 Rd 用ethereal / 1 Rd 用 haunt + leader
MO 大點卡tempo 追到對面氣咳

GOG個網有得改, 我改過

咁ok wo
留game 名係度如果無得改唔知會唔會俾人起到email 呢啲個人資料
其實連狗要出賣我地都係避唔到

其實sk個招patricide係做乜9
spawn個11點嘅友仔出黎然後仲要打6 7下
求其一隻bronze既連動已經20點起跳
然後仲要加埋veteran 戇撚鳩
之後provision都有16limit。。。。

bloodthirst

巴打你一定上一季冇玩

我早幾個禮拜先開始玩所以上一季唔係幾見到sk痴線deck
屌你老母我終於明reddit d人點解屌晒鬼
隻隻bronze rd3未buff都6 7
然後control又有
輸出又有
engine overload又得

岩岩回鍋。以前玩Second wind
新手。求指教
依家有咩勁deck練番😂

玩船牌🙈🙈

都係second wind

patrici唔識串 fury
仲係T1

應該好多新牌要合啦依家

邊副？

改左leader

依副合完仲有錢剩媧😂

好勁？上網睇下人點玩先

依家想玩NR有咩deck好抄

上季deck，冇咩點見人用過，但其實幾勁

啲卡冇改過

邊張好

2係閃卡

有無啲新手向啲

1，究極greedy deck用
2，雖然閃好吸引，但張卡冇乜用
3，如果係上個patch一定揀佢，但今季改咗兩張對佢好重要嘅卡，唔知影響有幾大，應該唔大

但講真，1其實好勁而且好多deck都啱用

但要搵方法保佢，同埋有其他差唔多但冇咁脆弱嘅卡

依家SK 唔用second wind?

用vysogota 一定要加 defender
最好用埋 pincer 做leader
終極NR greedy deck 黎

下個post 第一頁放game id 比大家add?

G持

用住呢個先啦

add 左好友除可以打 friendly 仲有咩用

冇昆特社交力唔夠

有無啲common NR deck 介紹

我㩒咗你個invitation link會唔會顯示咗我FB㗎
唔會嘅話互相invite fat fat

我望唔到邀請左邊個冇得睇
我邀左10個人
而且邀請好似要由頭玩起？唔肯定

咩叫common NR
你話主流既話 問下上面巴打/睇twitch/meta report應該有

呢個patch 之前 Uprising Mid-range / Draug deck 興左好耐因為 vissegerd synergy.
而家 vissegerd 被 nerf 未知邊副 deck 打rank 好啲
Devotion (viraxas baron prince marine) deck 有機
Adalia buff 左 多左soldier tag

開左三十幾個箱得呢啲
係咪玩返mo同sk算

你好過我
我今日又係三十幾箱
得一張橙卡
仲要係無得揀果隻

sk正解

呢副有potential

咁你都差幾多金卡下 唔介意咪等下meta report 出 (AA Baron prince 一定有用可以合住先）

SKOMEGALLULLLLLLLLLLLLL
DLLM 玩 casual 都避唔開你班仆街 以為自己真係好撚勁?!
CDPR 班 dev 真係腦裝屎.. blood eagle 已經 OP 仲要送張 tutor 俾 SK
Berserker 假 nerf 真 buff

其實我覺得cdpr d balance真係垃圾
sk blacksmith 永動機4 provision

唔好打casual 好多try hard jj

.... 我估佢地係好多高 lv (prestige) 我好多
雖然有d 輸打嬴要 但係SK再俾人大nerf 之前我都唔會GG 個班仆街 理撚得你係咪本身玩開 SK
今季可能連 NG 都完全唔夠 SK 打 >> ladder 全撚部 Patricidal Fury mirror match = Red coin / last say = WIN

跟我用mo

你試過 ladder 對 SK 得唔得?
我有副 death shadow Etheral Haunt
再咁搞真係好多人想棄game

尋日打左3場 都係打NG
今晚睇下有冇sk

等你

試下用副ciri nova吸血鬼

唔想特登合Ciri
呢排啲人貪新鮮啫 ranked 應該無乜用?

我反正無MO deck
特登合左張嚟玩下

17勝2敗戰績 我覺得ok

拎頭rd，第二rd bleeding 佢應該夠打?
我見新既sk deck好似短rd冇上季咁勁?

Arena係咪會排返同勝數既對手？
去到最尾幾場排得特別耐
啲人又勁好多

當Ciri nova上T1
NG就會返黎Yen左你隻Citi

原來啲key解個啲有限時會跟season轉

或者vincent左佢

咁副deck要確保贏rd1 短r3 先得

至少賭神巴你都認同呢個方法係有得打先
但用咩deck可以做到呢個效果我就仲未諗到

補充:因為冇second wind，我覺得sk今季用rd1用金卡唔可以用到咁盡
所以同佢搶rd1應該有得搶

其實有得打既
我覺得怪獸短局勁過SK 可以逼下佢牌
然後R3鬥大

Mo

玩NG抽得靚既話係嬴到
vincent殺隻大劍/多點數spawn出黎隻濕鳩野
毒/鎖多隻大劍
用imperial information boost -緊數既卡
仲有yen可以拎佢啲牌

好緊張

你頭5張

其他好廢
係靠呢幾張先有得贏

極巴同賭神巴都覺得用mo好
係睇下係咪Ciri deck

Ng俾人叫毒瘤唔係無原因
好多counter 既牌
唔知可唔可以用counter呢個字去形容NG

係一定要抽得靚先贏到
對sk有鎖+strategic withdrawal Vincent 有奇效
但你抽唔中就可以返屋企訓覺
patricide 連動太多
一開打三下
然後三隻殘1血比你bloodthirst/deathblow
我第一次覺得leader技可以咁犯規

其實一直都有
係今個expansion tune到班sk友鬼咁勁
Avg 銅都打7 8 點

唔一定要ciri
玩crone炸鳩sk都得 一下打8/10超爽

Ciri nova crone有無得玩

最後因為NR nerf 左 Vissegerd ,所以係到諗緊應該點砌一副新既NR

最後整呢副

重點就係Engine多到對面清唔到
同土埋有靚女lldiko 希望可以打高幾個tier

去到得番大概5-6 張牌的時候先出 Odo
然後再出lldkio 通常lldkio都唔會比人清到

冇zeal既vissegard真係好難用 但唔用佢NR又冇大既解場

一係cut埋faibor落隻defender
可以自閉engine
vissegerd又冇咁驚死

睇完一輪ciri都唔係話唔玩得
但你唔可以9掟出嚟囉
穩陣就R1 last card或等人pass左先出
或者R2出反制人地dry pass

用SK lippy
R1可以用盡成副deck啲金再R3拎返
上季SK未nerf之前都係咁打上去
但副deck好難用
想知再講

lippy唔係神抽deck黎咩抽到就贏抽唔到就輸

我研究左副3重tutor
解夢術 舞女 雙十字
砌到舞女6點已經最大隻會比雙十字拉倒
解夢術最高費會比舞女拉倒

前排有個巴打放左個NR duel 出唻 未必上到pro 但 rank 3-5 都冇咩問題 仲極好玩

Lippy一律鄙視，想知再講

大家快D填

用得ciri應該都係有愛先用
利申用緊ng+ciri
係幾勁但都幾難用

要 win R1 on even 再 R2 bleed 唔易
你手牌一定要好好先
重點係佢而家多左blood eagle raid tutor = 好難再抽唔到 Harold mork hemdall

係易搶左 但係 long R1 hemdall / boar 打落黎swing 到好多分.. 如果你清唔到佢隻 longship / GS 仲大獲
SK 唔會咁易放棄R1 ga

咁多tutor既話代表金卡數目會少左
識玩既r1對lippy就算蝕卡差都一定唔會pass
同patricidal fury短rd都好強 凈係leader+lugos已經18點，仲未計hemdall

仲有R3 1turn Gedy Point Slam #haha#
SK 好多呢d 對手完全無反應可以做到ge濕鳩deck

經驗之談lippy其實最驚係對手R1賺一張卡早pass唔比我出哂啲金
佢R1用哂資源甚至蝕卡反而係對lippy有利

我覺得係 第6場開始難打

Ildiko 太容易被deny inspired 如果你帶佢係為左俾zeal vissegerd 咁我估最少對SK NG 九成九做唔到
我會 Ildiko 轉defender
NR Engine overload 黎講vysocota 無得輸

有冇人知點改ID

親身玩過就知
Gedy同Lippy係唔易玩
meta report提都冇提
R3一步爆發係要頭兩round setup出嚟
同warrior package冇腦掉出嚟就一大堆點數好唔同

先手後手有唔同既
後手打lippy梗係可以選擇7張卡走r1

問題總結: SK 銅卡對比其他陣營強太多 + 同金卡/Leader Synergy 超強 + 離晒譜既removal potential

Gedy 唔係咁難set up 係SW nerf 左所以廢左
咁當然druid 無warrior咁好抽係事實

In order to change the username, please access the ACCOUNT & LOCALE section in GOG GALAXY 2.0 or in a browser () and click the CHANGE button next to your avatar.

其實sk可以點打
我係ng single ball＋soldier
後先一局
用ramon spy enforcer加emphyr老豆搶到rd 1
然後rd2 bleed左佢個隻harald出來
之後佢rd3
totem beserker 接patricide 然後用raid tutor出blood eagle spawn morkvarg 金角佬 船收尾
我已經係將Ball ＋ Vincent + unsurper 放最後
然後佢已經無greatsword連動
但最後都係輸十幾分而且d技係無得預防
可以點大佬

SK removal 唔用 greatsword 仲勁
唔使搶r1 只求散左d銅之後撈上黎
r2 迫唔到patricide 既話
r3 用一堆金卡唔使last say都夠做

姐係我rd2 迫唔到patricide已經可以收工?
但我迫到到時rd3我對住隻船同金角佬已經冇野打
boost起一隻佢就morkvarg

以我玩SK經驗
對住有defender既mo比較煩
多數人無落gremist

但我而家連 morkvarg都無落
Wild boar/ Champion’s charge 收局

唔好屌我
我真係玩左好耐SK

但係咪ng對住sk真係收得工
講點數爆發無可能同mo比
sk d技全部無得鎖

我本身玩ST,MO,SK
本身玩開gedy
佢出埋d OP卡又搞鳩SW
變相逼曬玩家轉warrior

係呢個版本連one-eye betsy都會用黎tech既時候
佢唔改 stunning blow同harold基本上都係會繼續橫掃

btw 佢仲改張卡拉stunning blow, blood eagle
CDPR搞平衡真係世界第一

有冇人同我一樣
早排用3key買呢個盃
話咩有error買唔到
而家直頭卡死左唔俾我㩒黎買
我想解cardback呀
今次係我問題，睇錯野定咩?

而家 non devotion deck heatwave 性價比好高
banish Harold 肯定有賺

唔係叫你做任?

無料到wor?

節奏好差喎
打得6

Thanks

但係你俾佢站場埋單咪輸仲多
或者差唔多最扔走1x+ 點大劍lor

我都係用MO 先帶

係咪可以搵定客服?

呢啲係比爆曬卡已經自由的玩家買的

你睇清楚個獎盃叫你win 15 rounds

唔係 呢個係賽季樹
點曬成棵樹會有特殊獎勵（卡背

你睇清楚先
冇error冇bug
啲杯係買完再要完成個任先拎倒

唔係呀各位大佬
拿，柒左請指正我
一:佢bug左唔俾我買
二:平時買左佢任務欄會show緊個進度我做到咩進度
三:我win過幾rd，咩反應都冇

等我試多次win 1 rd先

呢啲樹cp值低

拿，贏到rd都唔得啦
因為如果買左，佢唔會顯示仲有3key可以俾我買

咁聯絡客服吧 btw好似睇過有人有類似問題

你解左上面粒錢未?

Chemson gg 我到最後先發現係ciri fun deck
Purify Ciri 好爽
Nice skin btw ，journey咁快咁高級

上個season leader playrate

SK is fine

解左啦賭神巴
我特登兩邊買哂
a邊唔得都仲有b邊買到呀
佢bug左啦似乎

每次更新梗有試bug專員

岩岩有個streamer 講緊上季每個 leader ability Play rate / win rate
有無人知邊度有得睇?

有無 link?
SW 60% win rate 減番 SK mirror 對其他陣營肯定有 70%+

Let Sw’s win rate to Sw = 50%,
0.5(0.1156)+n(1-0.1156)=0.6057
n = 0.620
SW vs non-SW deck has 62% win rate

SW vs non-SK 嘅計發未諗到有冇高手指教

SECOND WIND 改到變垃圾

但仲有patricdal fury
而且又多左raid tutor
其實穩定左

點聯絡?
我搵左官網
冇email果d問?
要上forum問?
之前係GOG fb問，就話我地呢到答唔到你，要去返唔知邊到問

問cdpr喎 唔係問gog

邊張？

cdpr fb問?

Vaxxxxn. 2power 8p 個張

跟住配champion charge穩定destroy一隻
tall removal 勁過vincent

咁勁？

this is sk
wide 有 金角 wild boar
tall有 champion charge morkvarg[sosad
bronze engine 有 stunning blow

有冇巴打問過客服
邊度有得問?
係佢fb 開個post?
搵黎搵去都冇位俾我問，冇send email果d?

試下gwent個twitter

要唔要置頂條link?

thx
係Twitter 開post問下

出完post睇唔返自己既推文
佢自動隱藏左?

CDPR: 大nerf 左SW 同 rupture 佬喇 都要buff 番“小小” SK 既
>>Vincent / Yennvo OP? 唔覺喎
>>Vissegerd? uprising 用佢太屈, nerf!

其實vissegerd真係r爆頭
之前收尾平均先打得6 7傷
如果佢都要nerf
我同nk打都唔覺得驚

想問journey個每日bonus係幾點renew?

朝早8點

得罪講句
SK今個patch仲勁左, 今個patch用SK對其他陣營20場左右都冇輸過
其他陣營nerf左
反而SK多左vabjorn
CDPR世界級

Cdpr最白痴係到宜家都唔會問pro player意見

場場打SK都要極限操作真係好撚辛苦
想轉玩SK齊齊屈機算

其實出patch個人係咪on9
張bloodthirst 3 destroy unit 點撚樣避
出完wild boar 下一張再出呢隻 基本上你唔係uprising都係收得皮

sk上pro先玩fun

係boar都唔洗 leader 技已經bloodthirst 3
sk真係屈過上season

除左Defender應該無

而家主力玩緊monster Auberon King + frost

3rd round Auberon King一出對面心靈打擊好大...

邊副
唔覺有咩咁大打擊喎
你打SK對面出Harald仲大打擊啦

seasonal crone炸人

你好勁
skin 直接買左

+1
monster 無乜大打擊可言
贏同輸都預計到

就黎可以搞比賽了

幾時有普通觀戰

btw而家有enslave6 ciri novaNG專出妖物

啱啱試吓砌，幅deck感覺冇乜分

原來係玩hyperthin

最後用yennfer/triss出tibor唔講仲以為係fun deck

毒瘤sk上返pro rank 可以9 hea了

有乜fun deck推介下

去seasonal玩sy

有冇link

睇番年幾前的片.....

點解隻game可以完全唔同玩法嘅

試下先 未玩過sy

SK discard

uprising 都收皮 因為vissegerd 俾cdpr收左皮
就算佢無boar 出leader 再champions charge 都係無解

而家nr唔係玩番自閉流咩

利申唔知勁唔勁架

為左增加嬴SK ge 機會好多人玩緊hyper greed
Pincer devotion Siege defender vysocota

你可以想像SK 而家有幾OP

但最癲雞係呢副deck係針對sk設計
淨係打sk先work
打ng呢d control勁既faction出defender完全可以收你皮收到你一棟都冇
但正正因為而家全部人都玩sk所以無哩個問題

呢副我打過其實幾work下

可以轉番uprising / mobilization (with siege)
等人唔知你玩vysogota greed

Siege version 我有兩個big win con + leader card draw, R1/2 一定要儘量 bait out removal
做到既話就算對NG WR都唔低ga

其實NR vs NG 點砌對NG 都一定相對下風
陣營特色黎

三角關係：
Control crush greed/engines
greed crush mid-range
mid-range crush control

你未玩過，而speed gwent 玩sy計得掂我話你勁

其實都唔洗點計
用Hidden Cache
落啲hoard同每turn自己boost

佢會用咩方式聯絡返我？
係twitter同網頁留左言cap埋自己問題d圖
冇咩反應既
即刻無咩心記玩

email
利申問過兩次

咪當練下囉

我冇位留我email wor，佢知我email?

你地衣家用咩網睇緊啲人點砌deck?
team levithan未更新

跟你gog帳個email

頂佢
我login埋gog都睇唔到自己個email

㩒開哂黎睇，都睇唔到

devotion 個starting deck係指上手個10張定成副牌組?

成副

arena 係咪冇得用ciri leader skin

有冇hoard deck抄下 第一次玩sy乜都唔識

我都係打對手見佢咁用
我自己無玩過SY

thanks~

營地第一篇文就有

而家有咩deck勁，casual都係咁輸
用緊lockdown soldier ball

LOCK DOWN好考運氣

any suggestions?

hunger haunt

知了thx極巴
佢通常幾耐左右覆，過左成日都冇反應既

個deck 係點？

Lock down 俾人睇通哂
無變化弱點太大

推一推，就快1001了

結果下個post又係gwent the sk card game

sk真係好撚屈

你唔講我都唔發覺呢個post 已經係

宜家TLG個網果副

有新meta?

舊果副

唔好lockdown
你少人太多provision太輸蝕
唯一用lock down係double ball +collar利用vincent ball yeninvo 嘅高性價比(姐係op)+control 先可以一戰
如果你soldier ball用imperial formation 配enforcer unsurper會好flexible好多
利用+2buff保護engine
頭round用ball ramon搶
r3 enforcer 配unsurper ＋ emphyr 老豆 ak收尾
或者賭徒就soldier ball + joachim + roderick+ coup 打高爆發配strategic withdrawl

好似好複雜咁
我而家仲係rank 11 上唔到去
之前朋友幫我上到rank 6 完全玩唔到，等左好多season 先返黎11, 都係打唔嬴

你覺得複雜就照抄tlg meta single ball 啦
而家都用到

我試過抄tlg meta 既sk 同mo 都嬴唔到
試下single ball 先

用lockdown打rush好似幾方便
起碼顧少一樣野
放技啲動畫又哂時間
一唔夠時間就自動燒一張卡

玩thrive 好過啦
lock down只可以配double ball
double ball 咁撚多tutor一round幾張卡 rush真係玩自己

我都覺得thrive應該係最好
乜都自動加唔洗用時間搞
啱啱先用SK warrior都唔夠thrive打
我本身無wild boar
抽唔到hemdall就唔夠ethereal抽
就算抽到配埋大劍都未必得

Ethereal碾壓Seasonal

而家打多少少，遲啲肺炎完咗一日14勝已經差唔多極限

fruit purify renew??

係，開始玩到有啲悶
就嚟轉deck

NR表示Thrive唔夠我upsing boost得勁

就破1001 記得擺埋google spreadsheet